[意見調查]大家對男仔女仔髮型有冇咩特別偏好

單馬尾，雙馬尾，空氣劉海，短髮，長髮，齊陰，斜陰，光頭，捲髮，板寸，剷兩側中間留長......咩都得

鐘意靚仔同靚女既髮型

低側馬尾

日本妹個種短髮
唔係單單樣靚就carry到

或者有冇咩髮型係就算靚仔靚女剪都唔鍾意

結衣bb

人靚剪咩都靚

男仔要有陰

開錯台
應該開動漫台